求其麥當勞老屎忽解答

細個我今日翻工同我經理係到傾點解雞湯叫正，豬骨湯叫邪，但都冇結果。有冇師兄可解答到我

推

有冇麥當勞巴絲睇到

求解答

但細佬你好想智

巴打邊間鋪 小弟RYPC

我都係

你咩patch

會唔會同一個pantry

屌就係你個仆街同我拗

垃圾經理，咁都答我唔到

有冇ching答到我

因為original 係雞湯囉

我初初都係咁諗，原來唔係。細佬我忍唔住我嘅好奇心，啱啱特登落咗去問我嘅餐總，佢話因為係邪骨...
btw多謝巴打幫手解答